而家d錢都幾易賺 淘寶買follower都做到kol

識人一炮過買1萬followers
本身1500變左12000
已經開始接到唔少廣告
美心 mastercard 麥當勞
唔明點解要返工

咁都有負評
比一兩千執執個行頭
比幾舊買下follower
日日碌下手機影下相 又有免費野食又有免費衫著又有錢收

都要個樣正正常常先得㗎 可以有幾多個薑檸樂吖吖

正正常常已經得 門檻仲唔夠低？

唔洗學歷唔洗工作經驗

YouTube 會將突如其來大量follower account 視為不尋常使用，當佢地係買Bot ，之後你個account 個 follower 最後會慢慢跌。
之前暗網仔有講過
2分鐘開始

樓主不如開名講下邊個買follower 仲好啦

Youtube呀嘛

ig撚有呢d咩

Like買到咩？

買到

係香港有塊閪都可以出黎搵食

依行好快玩完 過多六七年左右

你憑咩咁講

憑咩？無架 信咪信 唔信咪算數
依加我接一個閒閒地都仲有萬鬆啲
不過啲廠商多數都係鍾意送產品
有得賺好賺了 就快玩完